手持人民幣就有閪屌既日子好快到！！！

make 東莞 great again！！！！

屌撚哂啲大陸雞！！！

當d雞狗咁屌

=.=

iqiyi membership = free pussy

你無論幾時手持人民幣都可以返大陸屌西

乜唔係午餐肉咩?
幾時改架

in 東莞 we trust

屌
睇你手持幾多架姐

你屌開狗？